有無人對戀愛呢件事開始睇淡

有無人有試過重複慢慢從零去了解一個人，花盡心機去諗新話題，希望可以同對方一路有傾計，去到一個你覺得去馬既時候，最後換來一句「我當你朋友炸」自此就唔會再傾計，佢會開始避你，而自己又要用幾個月時間放低佢 ，個心開始覺得好攰，唔想再去花心機認識一個新面孔。
我唔知點解而加已經搵唔番第一次鍾意人既感覺，個種見到對方心跳就無限加速既感覺，我開始唔知點先算鍾意一個人

試下轉性取向

有冇夢見啲12歳以下嘅妹妹

做gay佬仲難

有呀
Exact7ly 感覺都追不回來

以前好易遇到令自己心動嘅人
個女仔做多少少野都會心郁郁咁
而家對呢種感覺好陌生

對住塊鏡，撫心自問，你覺得一般女仔會當你係男人定閨蜜（呢個就係人地當你friend既原因）

識人好攰
算啦 呢世人都冇可能感受到被愛既溫暖

難道沒練習太耐感覺都追不回來

認同

自從同初戀散咗之後每段感情都好快厭，無再做啲心機野